集思廣益 對家日日標籤我哋係［黑暴］齊齊幫佢諗番個好名

日日 黑暴黑暴 一定要諗番個好名標籤番佢哋

共魔 幾好 支哪豬 傷害十三億人民感情

黑暴=黑警濫暴

叫赤魔

exac7ly

支暴

依排見到黨報日日鬧黑警，心情非常舒暢

一定要一齊日講夜講 係任何地方留言都要用呢個官方大名， 對家不停用 黑暴 標籤我哋就係想講講吓洗人腦 令人覺得我哋係邪 佢哋係正

我成日都睇左做 黑警
有無人都係咁

木頭 ( 大日本帝國軍隊，1941)
呢個稱呼支那人係最好嘅

我無 好明顯 黑暴 己經成為共魔幫我哋諗好既名，用佢哋既支語講就係污名化意思 尋日個再出發 老懵董 都一味講

好多香港人唔識呢 同埋聽落唔夠妖魔化 我哋係要同佢鬥妖魔化對方，我哋唔可以無反應由佢講

屌哂你哋 無人應，唔好睇小叔叔好喎

知唔知 解散警隊 刻不容緩 都係本叔叔諗出嚟？ 你班人有眼不識泰山